多謝黑警 原本開始麻木 係你救咗我

我上2個月開始對黑警行為開始麻木，但中大同埋大開始6月嗰份心情返返黎，真係好多謝黑警

用咁多手足條命換返嚟，你真係要好好珍惜

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po